我地係咪要轉一轉/加口號

加個口號

港共政府 攬炒香港
經濟衰退 還我民生

集思廣益

推